準颱風「丹娜絲」恐直撲台灣 全球模擬路徑圖曝光「最快今晚生成」

條路徑

有無專業巴打留意下

推

想知打風落雨速龍防暴出唔出動？

吹到山竹咁都要出黎架啦